淺談power rangers，迪士尼同 Marvel 的關係

2001年，power rangers始創公司Saban賣版權比迪士尼，由Ninja Storm(忍風)到rpm(炎神)呢幾套都由迪士尼接手拍power ramgers, 雖然依然強調低成本，但依然拍出同saban完全不同的風格，剪日版片段幾乎只有巨大戰，等身戰幾乎沒有用日版片，而美版這時期打鬥質素奇高，saban時期也只有初代及某幾部打鬥比較突出，而作為當時saban最終作十週年wild force(百獸)班底已經是迪士尼，大約很多人知道 forever red呢集經典吧，無論卡士劇情打鬥都是一流水準。
在這幾套迪士尼pr中較廣為人知除了風格打鬥精彩外，dino thunder(爆龍)中tommy回歸; operation overdrive(轟轟)十五週年特別篇 once a ranger，也是經典，二代黑戰士adam park回歸，打鬥依然保持水準。
08年marvel開始mcu, 大家都知marvel已經是迪士尼期下，估計mcu這些出色動作場面也許是歸功於這段時間的power rangers吧 有興趣的朋友可去找找上述集數一看

順手放上 once a ranger 其中一段精彩打鬥

辛苦打咁多都要負皮
係咪DC狗

啲marvel撚選擇性失明

power rangers 最強打鬥前十
(包括2個時期都上榜)

迪士尼最正裝甲，同龍合體
個樣以為響鬼

終於找到戰鬥場面，屌打曬marvel DC啦

好似成龍D馬騮戲

有參考唔出奇。
尤其獸拳果代(jungle fury)根本功夫同跳舞混合。
留心睇太極虎形乜形都出齊

終於找到這三個原創ranger打鬥
好好J

睇埋啲片先比評得唔得
下下玩針對